女朋友6月生日 送咩俾佢好？

雙子座女仔鐘意啲咩 諗到頭都爆

帽

香港人.....

綁起自己送俾佢啦

上次送左

送我比佢

利申：雙子男

啪粒必利勁，用床技馴服佢

送埋俾我 我617

女人五時花六時變 留意下佢依排鍾意乜囉... 唔好送啲唔等使嘅阻訂垃圾就得...

同佢去旅行？

先生 貴姓 幾位呀

呀叔 老啦 唔用床技

我果件都係六月

佢提過下想買KINDLE

巴打 我果件唔睇書 so9sad

鞋 香水 唇膏 耳環 手鏈 錶
求其一樣

最重要既袋都冇

關星座咩事 講雙子可能會鍾意啲得意啲有創意啲新鮮啲嘅野掛
其實好睇你女朋友係咩性格，比如有啲係物質啲港女啲⋯⋯你識做咖啦。有啲鍾意你送啲實際啲有野嘅野，你咪留意下佢有咩需要，例如想換銀包想買個袋（提下佢平時有無同你講過啲咩好靚好得意etc）有啲女仔重視心意多啲，你咪diy啲野俾佢，心意卡爆炸盒相冊保鮮花甚至自己整個蛋糕咁etc，之前好似有個po就係講diy禮物

買套好性感嘅泳衣

爸爸

HAT

我都係617

送粒誕生石 又係飾物又有含義